呢個強勁I5極速水冷電競組合,HK$6,188 抵唔抵?

咁岩見到,非打手

AccessPoint 雙排RGB水冷 強勁I5 9400F+1660TI 512G SSD+(讀取速560MB/s 535MB/s)+DDR4 RGB 2666 16G RAM x 白色強化玻璃透側機箱+強勁I5極速水冷電競組合

抵

抵到爆
唔買佢都唔知買咩好喇
訓身落去買喇

垃圾

電莖已經係垃圾啦

咁撚大個箱裝AERO

出到靚料+M.2啦
2019仲用SATA SSD

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,175

1 x MSI B360M Mortar Micro-ATX
價錢：$635

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$479

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti Ventus XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,225

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec Performance Series P6 Micro-ATX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,982

等7月7買Ryzen 3啦
起碼多個選擇
或者Intel 會減價
依家買唔太著數

8Gb ram?
係咪加漏左

2 x

有無水冷?

仲有正版WIN10

自己加一支咪得

1660t 打咩game呢？
16g ram 文書機都要有嘅配置。

見到AP 自動blacklist 啦

仲睇落去咩
一定伏到你喊

幾蚊條key大把得你淘

連登仔全部都1080P all low
860Ti 都夠做喇

講咁多做乜 買啦 仲等乜咩啊

9400要水冷做咩

靚
我用2400G 都用360水冷

除左機箱之外冇一樣野係白色
白色主義去左邊

all low 同打8bit game差唔多。

有錢

9400F 1660ti駛撚用水冷咩

h310 prime同我講電莖gay
個箱同水冷又用埋d支那野
到時漏水爆玻璃就好笑

9400落水冷
有錢不如放落display到

想問下2400g 用34吋 mon 來打cs go 有冇lag?

連登仔用1080p all low 追144既姐
有咩難度？
人地世界冠軍都all low

原來係曲線，sorry 我認真左

點解atx機會配itx卡
鬼鬼地
啲料都算平價嘢

無曲線，你要認真都得
好多選手真係會為左追FPS同視覺效果(起格比較容易睇到人)而set low quality
Sround係其中一個例子

同埋你淨係問用2400G推34” mon有無問題，會唔會窒
你搞清楚啲野先
好多野可以影響
用唔用display card？
34”推144定240？
FHD？2K？4K？

咁多野自己無講清楚
唔好亂話人曲線

果啲砌機全部都係極品

h版9900/9700k

即係點?
電腦白痴唔係好明

電腦白痴唔洗明

係d 細位偷工減料 又唔見用z板

K版CPU 可以超頻
但係H版底板唔比超頻

好多奸商會用顯示卡同CPU個名黎做宣傳
但係入面用垃圾件壓預算 砌到頭大身細
等人以為平價可以砌到高階硬件

電腦白痴淨係識i幾，其他野唔識，千里馬都需要伯樂，好多伏list都係勁u勁卡，但其他全部垃圾，輕則發揮唔到粒u，重則部機好快壞

樓主條list先唔講i5用水冷on99
用大陸水冷，漏水成部機燒埋就喊都無謂

主力煲CPU同顯示卡
火牛同 底板就用cheap野

樓主跟我呢個16GB i5 強勁rgb水冷組合

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝
數量:
1
價錢: HK$ 1170 提交
GIGABYTE 技嘉 GA-H310M DS2V H310,DDR-4,LGA 1151,USB3.0,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B
數量:
1
價錢: HK$ 395 提交
G.SKILL 8GB F4-2666C19S-8GIS DDR4 Aegis Gaming Series DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram
數量:
2
價錢: HK$ 265 提交
Inno3D GeForce GTX1660 Twin X2 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡
數量:
1
價錢: HK$ 1770 提交
Seagate BarraCuda 2TB ST2000DM008 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD
數量:
1
價錢: HK$ 391 提交
HIKVISION 512GB CRIUS E2000 M.2 2280 連散熱片 HS-SSD-E2000/512G 3D TLC PCIe Gen 3 x4 NVMe SSD
數量:
1
價錢: HK$ 480 提交
Cooler Master MasterLiquid ML240R RGB Liquid CPU Cooler 水冷散熱器(MLX-D24M-A20PC-R1)
數量:
1
價錢: HK$ 699 提交
ANTEC/安鈦克 DP301M Tempered Glass ARGB Compact Micro-ATX Gaming Case (AN-CA-DP310M-GLASS)
數量:
1
價錢: HK$ 359 提交
SilverStone Strider Essential 系列 ST60F-ES230 600W 80Plus 火牛
數量:
1
價錢: HK$ 338 提交
總數量: 10 總數: HK$ 6132

其實H310 最盡用到咩U

呢個似樣D...PRICEHK個D真係ON99

g5400

點解ga

我覺得i3都係上b板好d
g5400文書機有咁平買咁平啦

對塊版無信心成咁
有冇d測試對 h310 + i3 i5 i7
有效能折損分別睇下

唔關效能事啦，係h板本身咩都冇，連m.2都冇

咁姐係h版係擴充性不級b版 而對佢行唔行咩u 行唔行得盡影響不大?

行唔行得盡都係關供電事，同晶片組好似冇咩大關係